個咗字真係咁難打咩？？以前高登打唔到個咗字都打o左啦

rkm真係咁難？

算把啦
樓主敵唔過班00後架啦

有無打埋o右

米系
搜狗輸入法都出到啦

仲講乜春高登丫

難唔難打唔緊要 最緊要係ban撚柒咗隻乜撚嘢肥屍

咗頌星

上3登捉錯字別字？？？

讀書人喎！！！

以前上高登未聽過人捉左，不嬲打左

同新移民無分別

以為自己邊撚個 上連登上晒腦

咗字好難打，不如打左字算啦
繁體字好多筆劃好難寫，不如寫殘體字算啦

當年高登都唔係用unicode, 打"咗" 有人睇會睇唔到.
所以當年香港字, 有心打要打"0既" 或"o左", 以防無裝big5香港字extention 嘅人睇唔到

extension